魚拉突！盛傳沙特王子有意收購曼聯

英傳媒報道，再有中東富豪打算做英超班主，今次主角係沙特阿拉伯王子穆罕默德沙曼(Mohammed bin Salman)，據報身家高達8500億鎊(約8.75萬億港元)，打算出30億鎊(約309億港元)買入一支英超球隊，球隊名字尾為United，究竟佢想買曼聯，定係周圍搵買家嘅紐卡素？

近日城中話題講大嶼山填海，仲知道香港財政儲備有1.1萬億港元，但原來呢位沙特王子嘅身家，差唔多係香港儲備8倍！一個咁叠水嘅富豪，其實想買邊隊「魚拉突」，都係毫無難度。

英球圈盛傳，沙特王子為咗要同曼城嘅阿聯酋油王鬥過，所以收購目標會係曼聯，據稱曼聯大股東格拉沙家族已經派代表同沙特王子洽商，仲將售價再抬高到40億鎊(約412億港元)，一旦傾得成，將來嘅曼市打吡就變成英超版「海灣盃」。

不過亦有英傳媒報道，沙特王子嘅收購目標其實係紐卡素，而事實上紐卡素班主艾殊利一早就想出售球會，因此估計交易過程唔會太複雜，亦會好快成事。

原來一萬億唔係好多

Skysports話reject左
屌格拉沙老味

當我曼搖錢樹咋屌你老母

仲有西咸魚拉突同紐卡素魚拉突

睇錯咗做穆罕默德沙拿

收購香港啦不如

西咸唔得咩
點解一定要係曼紐

摩狗有救了！

Forbes推算魚拉突2018年市值41億美金, 出得30億鎊緊係唔賣

new 卡數

金錢足球 正牙

找卡數

冇得we are so rich

買紐卡素好過啦
又整多隊豪門出黎先好睇架嘛

買晒皇巴拜祖返嚟都得

曼魚本身都幾千萬兆儲備啦 貪唔貪你果d

賣 C 朗個d 錢已經滾大左n 倍

收皮啦假曼
曼迷最憎油皇入主嘅金錢球會
用錢買冠軍
Reject咗應該開心都嚟唔切啦
曼聯係英超最清高嘅球隊
唔會金錢足球
成隊波一粒星都冇成堆二線

死獌狗肉酸到，早幾年仲大大聲屌人金錢足球，今時今日聽到有油王入主就起哂機

獌狗使撚要ddg
人把射波嗰陣搬撚走嗰龍門未得

你講緊精蟲？

Why not both

入主就正
年年咁慳法比鏝同猁屈機

身家只係夠起8個人工島

個油王買到既話又會變左自己石油自己鑽
自己洗自己錢

依家D油王全部走黎扔錢玩足球。

講真買香港，之後踢波當番工，分分鐘一兩年有世紀盃踢

唔買傳統big4好難有成績
買阿仙奴啦

West Ham United咋嘛

格拉沙撚會賣咩

買哂兩隊都得la

慳

hi 蟲泰

30億買車路士就差唔多

hi 奶

買西咸/卡數
變多隊鏝出黎

好慘

一萬億夠係5大買幾多條球隊

至少買到廿隊曼聯
即係夠將成個英超搬嚟香港

死開啦中東佬
我地曼聯靠青訓呀

想翻身

全球六十億人
佢比每人一億
大家唔洗做啦

你就係4億x4億=16億個d friend?

你個市值係美金喎